中銀銀行卡拎唔到錢

櫃員機禁話無法完成，巾冇人試過

去銀行問下
上次匯豐拎唔到錢，之後去左銀行換卡